請問連仔，小弟開的有關聽聞有手足燒黨旗的thread何以無故被刪除

如題

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[迫死黨鐵] 交CCTV又死 唔交CCTV又死

推

六大訴求，缺一不可

幫推

謝謝。 我係要求個明白

再推

連仔~~~~~ 點解呀？

希望連仔回應

全部都係江派燒

標準答案：
費事你俾人拉

求個明白， 推

連仔，講聲我知。 我唔介意你刪thread﹐我只想知原因。 刪咗我可以再開過，同巴絲去再討論。 但我要知點解。

請回應

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

你去babykingdom 開囉

係要個解釋，唔係離開去bbking

我覺得佢都係想保護你啫

thread刪咗，我可以接受。 我要的係一個解釋，求個明白。

唔駛瞓咩人地…

咁明日再推

解釋完=有證據拉鳩連仔

連仔~~~~~~

唔 DEL 係咪你課金畀牙連打官司？

推
我發現 1533987 呢個 post 都 del 咗
連仔唔該講清楚 del post 咩準則，畀個原因出嚟

一齊推

解你老母咩
問林鄭啦

借位問下，有咩方法可以聯絡到連仔幫手del post?

燒黨旗唔犯法架

站務台開post

thanks

縱火?

不過我相信樓主係想化寶俾毛主席